有冇人覺得起身把聲會唔同咗？

變得沈咗，唔知係咪我幻覺，有冇人係咁呀

根據老母定律：係夜瞓呀少年

身高會高左，塊面白左靚左